tinder真係好咩？

識一個朋友因為tinder約左條唔識既pk，點知故事發展到我friend比果嗰人強姦。乜tinder d人咁賤，為左要屌，乜9都做得出。重要tinder識既情侶無幾多對係可以拍得長

有冇報警

唔係以為tinder有真愛呀 訓撚醒未

咪又係一個包住正常社交糖衣嘅約炮app

報警啦

唔報警剩係上連登為咩，俾連登仔笑你同奚落你？

冇唔到警 因為有一半我friend係自願上嗰男仔既屋企

嘩 你都蠢得好撚交關

可惜有好多個on9唔係咁諗

on9
不過唔on9又點會玩呢D揾食app

又要做雞又要攞貞節牌坊

搵真愛呀人地

自願上屋企就等於可以俾姦？

唔靚仔/女 都唔會match到 某程度黎講係你的fd自己都有錯

咁關tinder咩事
份人蠢 現實識人都一樣
利申 tinder出pool

我唸可能係無證據證明係強姦

你女朋友上得人屋企就預左啦
咁撚蠢仲要怪人老強是咪戇鳩

香港加 一分

一堆美容sales, 玩兩野放棄算

叫做多個機會囉

你個friend戇鳩啫